謙謙踏實的生活下去 294 風見芹香

原文

漢化

今集竟然係久違既他人視覺

btw最近作者好似開始番日更

冇可能

週更都好啊

原來標題打錯左